有冇師兄讀緊law？

如題
有好多野想問
係既可唔可以留個tg

邊度law先

有無ching 係first degree 唔係law
grad 咗之後先讀架
好有興趣想知多啲

得三間有咋嘛

你留tg我睇下解唔解答到你

同學 留個tg?

駛唔駛咁絕
校園台wor

@RL77590795

JD都最少要搞5-6年先做到soli
too hard

邊洗呀

介唔介以講係邊間uni
利申：想做bar

*意

可唔可以分享下點解想做bar

姐係JD?